食一星期唐記蒸飯係咩感覺?

想問下感受

我都想知份量有幾多

買左百幾張唐記蒸飯卷

藍店

應該會食到想嘔

前排買鴻福堂好似唐記扺玩好多

好好食，但啲客飯真係好油

想問下唐包點同唐記係藍定黃？

蒸飯份量
麻甩仔食應該唔夠飽

個老細閪到 唔表態想食兩家茶禮
但其實深藍

代手足多謝你先

捐左俾物資站？

你又知腦細深藍
不過想食兩家茶飯就真嘅
前排先岀通告扮由立 話自己非藍
應該蝕錢蝕到仆街喇

日日唔同款應該可以

而家唐記大兜左
新出左咖哩雞飯同涼瓜排骨飯

咖哩雞都唔錯

聽聞喺唐記都係建華集團旗下...

藍到黑都唔出奇

咖哩係不錯

唐記對家先係 個堆咩bell點達人

一日四張 三日一疊